是日午飯之新錦圍大碟飯

收皮

好似唔錯

梅菜蒸豬肉

例湯

大碟飯

凍檸茶加二蚊

36蚊

幾好！

又係OPENRICE偷返黎 ?

你搵啦屌

走啦 過街老鼠

抵